Еще один проект по торговле акциями и фьючерсами
################################################
:date: 2014-05-19 11:32
:author: admin
:category: вне категорий
:slug: new-project
:status: published

Сегодня опубликовал
`проект <https://bitbucket.org/dicos/moving-average>`__, над которым
работал прошлый год. Он должен был меня озолотить, но не получилось. А
так как не получилось, то пусть поваляется в общем доступе (на тебе боже
что мне не гоже), ибо наработки, на мой взгляд достаточно хорошие:
скомпилирована dll-ка, которую запускает виндосовское приложение,
которое работает из-под Wine; пример сборки библиотеки для тех. анализа
TA-Lib, пример торговли в терминале MetaTrader 5.

Сейчас начал осваивать японские свечи. Если и с ними не получится --
выложу в открытый доступ, не работающее мне не жалко.

 
